裁判官何俊堯調職處理高院刑事案排期 七月前已決定非突然

根據司法機構網頁顯示，何官將調任高等法院刑事案件排期法官，惟據知調職的決定並非突然，實早於今年七月之前已定，與投訴無關，而過往亦有多位裁判官曾任該職位。
翻查資料，過往裁判官杜浩成及張天雁曾擔任此職位，兩人現分別於觀塘及九龍城裁判法院審案。

翻查資料，由中聯辦控制的《大公報》、大公文匯集團高層持股的網媒「點新聞」近一個月先後發文引述不具名的市民、公眾批評司法機構，也曾經點名批評何俊堯在內的五名裁判官以及法官，形容他們是「黃官」，「放生暴徒『着草』」，又指「公眾」質疑他們破壞法治。